Miss Bates zou nauwelijks geven Emma om te zeggen hoe perfect nieuw deze omstandigheid was voor haar; maar als zonder te vermoeden dat ze kon worden onwetend van alle vermeldingen van Mr. Frank Churchill's going, ze gaf hen allemaal en het was niet van belang.
